而家要搵人帶頭衝 先可成功

靠民陣就食得屎 叫人和平靜坐留守

雨革都係有學民啲人帶頭衝先成功